點解d狗英文名咁撚7

又yo-yo
又sugar
7撚到呢
正正常常改英文名唔得

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推一下

狗有狗名正常

sugar

兩個都係stripper 名黎既喂

狗 通常都叫呢d名

屌你老味男人老狗叫sugar
唔睇仲以為sheshe

屌，好似隻狗叫yoyo

令人懷念的香蕉糖

以前去滾，啲夜場啲女

yoyo,
bobo,
momo,
koko,
suki,
zoe
dada
nana

屌, 我識個女主角, 同學黎
唉, 佢要嫁比隻狗好慘

明明自己反送中又要嫁比隻狗係咩心態

有同路frd同佢隻防暴狗男友好sweet都好睇唔過眼 等睇佢地散

POPO

Sugar daddy

呢個好笑

幫佢賀賀佢

幾時有salt ?!

啱啱都係諗起maroon 5